呢個女人點解可以咁有自信 （嘔）

一個人要幾有自信先講得出呢段野

如果係靚女都唔會覺得咁嘔心

仲有 覺唔覺有好多港女係ig學人賣廣告
好撚唔知醜
又小like 好柒
歡迎比圖

wfc

做model呢樣野可圈可點

渡邊直美夠多廣告啦
你會唔會話佢好靚

影相做model? 係咪樂施會同宣明會果d?

關你撚事咩

邊個係佢

又關你事 唔想睇咪滾出去囉

邊個先係

點解樓主咁on9 有咩問題 係咪你食唔到人

又係自製KOL?

你鬧得我好岩